艾達臣真係英超第一龍門

今場勁撚到
好有以前迪基亞feel

同時係最樣衰龍門